iPhone 9

唔知今日有冇呢

我等緊14pro max

完
apple又撚

後鏡加多一個又當新機賣